屌奶星，地鐵黑衫得小貓三四隻，仲少人過七一。

笑死人咩

係咪勇武派嚇走哂一家大細？

成車黑衫喎

無乜黑衫
大鑊

起底，block得

大把人去到先換衫

你條懵撚坐緊深圳地鐵

你这低级红的言论，内容无效，扣你三毛钱

連黑色都有色盲
我唔怪你

true

不願面對？

（警世）慎防五毛四式

輸俾守護香港的人數了

足球場都企唔滿

Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙)

又BLOCK 一隻 舊 Account 傻鳩

守護香港個班有二類人
1. 收咗錢既香港人
2. 免費香港旅行既大陸人

點同我地自發

咁事實係咪少人過七一先？

講事實都唔聽？同林鄭圍爐啦

坐緊悉尼地鐵？

出緊黎呀
咁熱比人買啲野得唔得

係地鐵咩你

我識得既人都冇人出今次